(開眼界)一人一樣估唔到佢咁高人工嘅工種

估唔到sf啲送貨佬至少都有20k，渣紅van可以有幾皮一個月

希望開開眼界

開鋪賣衫 - 30萬一個月
倫敦金- 1X萬一個月
IT狗 - 2萬一個月

連登fg 30k up

supply and demand. 仵工更多

呢班垃圾

唔出奇

真係唔知

IT狗點上20k

止

電莖損手

It sales 就真係搵得好多

連狗

開鋪賣衫都有30萬？